有冇用過shipbao

大家有冇試過唔見貨。我件貨今日簽收，但到今日都未更新，個app仲係顯示未入倉。

可唔可以share下你o既經驗

有時遲一兩日status先update, 你聽日睇 可能寫空運中
唔駛擔心，你有預報貨件佢就會update

而家變左已入倉 希望冇事

d集運成日都遲update架啦
基本上唔洗緊張 簽收左就ok
佢運到番hk點都會update

洗撚咁驚咩

用開buyandship